鐘舒漫8年後再唱〈給自己的信〉

TVB音樂節目《流行經典50年》不斷添食再添食，近期除了看到久未露面的前輩結歌手外，還看到不少千禧歌手出場，就如小肥，G.E.M，李彩華等等，可見節目正走年輕化路線，而鍾舒漫日前也在節目亮相，唱出自己的代表作〈給自己的信〉。

鐘舒漫〈給自己的信〉改編自日文歌〈手紙～拝啓十五の君へ〉，優美的旋律配上中文版歌詞充滿正能量，故深受不同年齡層聽眾歡迎，所以引來不少歌手翻唱，當中包括鄭秀文和C AllStar等。日前鐘舒漫在節目再次演唱，筆者聽起來覺得她歌聲依舊，但心態已改變不少，始終過了差不多十個年頭，歷練多了，唱出來自然多了些微感慨感覺。轉眼八年，坐在螢幕前的你又最喜歡哪個版本呢？

咁多年都係得一隻歌出名

仲要原唱好聽好多
人地日本hit完佢先拎嚟改

angela aki
好多歌都好好聽
可惜已經退出音樂界

佢最出名果首唔係苦情人咩